如果c朗踢巴同美斯踢皇

會點

好想知佢地兩個外星人級別起同一隊會點
兩個人無球跑動已拉走你4個人

美斯如果踢前牙朗會唔會發脾氣 佢要一個入哂d波

咁C朗咪唔會面黑囉~

美斯咁大方，一定係咁餵球俾豆腐C朗~

3年前可能就會爭波踢
但以家一個墜後左 一個正前
同一隊會唔會瘋狂屈人機

同一隊兩個都唔會有咁勁

巴塞沒落

呢個真

駁唔到

同一隊會好屈

benz馬實力幾何級上升

迪馬搞退役慈善賽可能有機會兩人同隊
仲有伊巴尼馬朗尼個啲

6冠巴時期 有沙唯小白 狂餵波 c朗一年入200球都得

我都覺

頭四冇巴塞份